邊到有暖手蛋買

如題 好撚凍 有冇推薦同邊到買

就快收工即刻跑去買

lm

我下面兩粒

揸吓自己對波就暖架啦

你個人廢嫁?

點解你買唔到？
因為唔L有人用架喇😂 大L把代替品

今日都算凍？渣架

便利店
uny
donki

自己帶木出去咪得
要暖個時就生個火

你個user name都提左你點做